究竟你地仲記唔記得毛主席嘅教誨

敵進我退，
敵駐我擾，
敵疲我打，
敵退我追。

呢一刻點會係停落黎嘅時機？

襯大家依家仲有火！打佢老母！

覺得要收手嘅請三思，唔好孤立勇武同埋爭取普選嘅一派。